hi 淡友 (415)

富途送建行股票，岩既拎去

又有既

1

On 9 仔 ！

求大佬包養

跟你尾排

同求

個撚個沽落去就贏錢，咁邊撚個輸呀

我想Bin個傻西屍

唉屌，走哂美團 而家入唔番
唔好破底
夾番上去

我咪輸個個囉

舊歌fing 頭中

me 輸

屌原來係你

我囉

想買隻遠熊擺幾日
有冇no.推介？

[member] 睇左D位,家下即市指標出左話應該會向下行,但247都算係一個大支持位,即市阿爺托可能最多249,但唔托的話都可能回到245?,咁樣睇岩唔岩

同睇大户築倉，我見下月不停加，今個月平左好多，而估佢地做好倉因為上個月跌太多，同到左支持位？

[/member ]

忙住派膠

我今朝放完即暴跌 賺少左

開車喇

食咩好呢

食小餐，減肥na

食subway

我食緊樹皮

lm學野

女

Eat West
Fat Boy

我蟹緊呀

派完膠下次可唔可以派錢呀?

正解

唔係止賺左咩

有我陪你

搏反彈又無技術既輸

你叫柒婆派俾你好過啦！
佢有一萬億

你今日又準備數錢啦

其實呢個對我係好消息黎

因為我做緊填海

來緊十年唔怕冇野做

笑左 其實正數咪得囉

係咪10點點差？lol

最近既熊都成0.07 好貴
再無新熊就考慮每日留一半過夜

白大大好惡呀

日市好似五點

今日係咪牛3

今日期指結算梗係加下個月啦CHING, 同埋小弟認為即市指標唔太淡, 呢幾日已經呼籲各位淡友分階段平倉 (冇叫入牛)

玩3-4手咖咋
但我而家係牛軍

牛3首先要升先

布神極限食咗未

囯家好，黨好，香港好

所以家下都唔知大户築緊咩倉？

我玩緊隻平熊5幾嘅

太好啦 不過大師話係用黎做談判籌碼

點度惡

seed呢

我仲未回本，唔好丟低我

下午有咩策略

走仙

SH熊，未入盡快啦

Gun jor 3手

好驚爺再托

有開市咩?

挽留

壞消息

我隻熊就254，洗乾淨個屎忽睇佢有無料到打我

係hsbc度開市佢幫我入

留意返尋日都係咁

快快脆同我升上去 我要開熊

去到252先加？定249都加定先

布布走牛講聲

y not both

5仔

你究竟有幾多貨架

咪尋日買5仔put，今日同吉利熊玩

布巴，知唔知最後結算價有邊個網有得SEE，定要自己計

點解5號仔有升, d put 都有升既?

尋日4點收市係63.9
Ao先打返落黎
但輪價已經收左
所以而家63.75咪即係跌

250先買

上網有得睇，自己計都得

【大師午間教路】
大師預期呢幾日股市有反彈，短線有機會夾一口，但大方向都係彈完再落，稍後午市就會「見真章」！
另外，股市真真假假嘅消息，大師提醒大家不能盡信啊！
#港股 #沈振盈 #本地相關經濟股份 #不宜沽手
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

全城睇反彈
個個財演都話短線有機彈

大戶你點睇

信念
熊佢老婆

彈完咪再沽過

我9up咋

gogogo

大爆升

反彈開始

屌港交彈最撚快

同尋日一樣

2318 真係好 今朝低開比位走熊

同尋日一樣, 彈10格, 食左了

好直 好長

259

布巴會唔會反手?

劍指2幻5

No.?

【信報財經新聞】美國總統特朗普接受霍士新聞台(Fox News)訪問時，批評中國耗盡美國資源，但稱有信心最終會與中方達成很好的貿易協議。

外電稍早前引述消息人士稱，特朗普預備一旦與國家主席習近平於11月底在阿根廷出席二十國集團(G20)領導人峰會期間會面時，未能夠在貿易議題上達成協議，便在12月初公布向所有中國進口貨徵收關稅。

有關措施需要經過60天諮詢期，一旦落實後，大約在明年2月初，中國農曆新年前後生效。

唔打仗?

平哂DT牛

棍上

平保 肛交所 死返落去啊屌你

冇放?橙

入唔入牛好而家

傾唔掂收稅收到完場

今朝你唔放

冇放，朝早做嘢冇追post 由30格變到得10格

肛交on9，低位彈成5蚊

喂喂喂屌你老母

彈完

放恆熊咋，諗住2318見6字，388穿200咖嘛

牛B

唔放排夾

我0.187
仲以為你一早入咗

得返大約15格profit比佢夾

回啦，入得熊

好on9個市

仆街牛咗要坐

黐撚線低水95你先嚟入

chok 撚到

午市前買牛一開市放 18格收工

睇下月期啦

技術性狗市

食完飯呢一棍真係醒哂

未溝貨 咁快升

口交部全力救股匯，睇下頂得幾耐

急回？殺牛？

咁用計下月囉咩？唔係聽日先計 ？

唔係回一回又升呀嘛

唔好傻啦仲想升，掂到249極限架啦

屌你期結呀

無咩力

由Po 1追到依家，
終於搵到大學校友E Mail 開Ac,
Btw, 輸到仆街,可否加入沈門？

今日輸左兩成倉😑😑

今日好多人都轉緊, 我慣左都係睇下月嫁啦

大戶又派錢 ，俾位人沽

😂😂🤣🤣😭😭🤑🤑😋😘😇😌🧐🧐😘🤥😘

港膠熊你地加左注未

你個名

唔好扮硬啦

我話牛熊個報價咁快已經追下月期貨價囉咩，唔係聽日先追咩？

佢仲係跟本月, 但睇trend 梗係睇下月

249都唔係阻力位，起碼250啦吓話

恆管升大學，
SOF巴爽唔爽

學費10手992

咁本月期貨低水咁多先入熊好唔抵啊嘛

真。恆大

跟下月

依家到底想點，又唔升，又唔跌

如果胖嚟擺幾日點睇

啊爺會唔會托到上2600

不過其實一樣

坐定定忍手

我暫時都係睇遠熊

想撚狗

我認，我是狗，手痕

次次期結都唔記得要睇下月期，成個傻鳩咁

索性加返下月期貨入list提自己

收手啦，期結午市撚到你阿媽都唔認得，三點半再返嚟啦

圖太狼今舖贏？ 唔係呀嘛

call QQ 慘過做雞...

388 郁得快過佢.

屌，渣住隻Call算啦
唔撚轉牛
慢啲好過比人打靶

第一站24955 之後 25160

咁睇唔開做雞

垃圾股宜PUT不宜CALL

跟

好彩比佢贏一次姐

入牛

布神

又唔跟升

睇完個圖真係覺得251好大機會
夾到去6/11 - 8/11 剛剛好

諗住追落後...

上個月又係咁中伏. 知錯了

等位沽

布神249牛無食？定食半留半

coco仲玩緊

呀爺好大力

港獨
琴日跌又唔跟
今闈升又唔跟
已被大戶操控

比你發現咗

爆升了 2點前企250

仲想回本，係唔係太妄想

大戶：支那就黎俾美國玩殘
唔跟爺閪了
我地自己玩

佢有好多錢

雖然我睇大戶想做好

但呢幾日大戶好友明顯唔夠力

希望聽日開始比d力啦

一係就拿拿臨殺落去等散戶齊齊托返上個市

啊爺拉左十幾點港女都唔郁下

無啦，得返5萬蚊本

冇錯 富婆

我都想做富婆
低收入人士

港女真係on9

咁點解唔入64176 啪價一樣 平啲

無限錢

你俾我?

師傅近排唔見人嘅

大佬我養緊蟹

爺升。港女唔願升

輸到傻左+多野做到傻左

5萬追幾多

又頂唔上去

220K

我50k追55k
30k係尋日輸嘅

港女淨係夜晚先可以牛三
平d

尋日唔跟跌, 今日唔跟升, 玩死咗幾多人

我唔知有無追到呢一日呢

變咗奈奈mode

我有奈奈咁正就好了

我20k追210k

已入熊，等死

一齊加油

我稔我自己識解啦
但係我無跟到丫!!!仆街!!!!!!!!!!

屌米話自己冇逃稅喎

好朋友!!!

我無養到，但賺少左3皮，對比起今朝

養下先，個市呢排完全唔好玩，put唔怕夾啦

我隻5號熊賺少緊左三十幾格

嬴左錢好想獎勵自己

證明你個夢只能信一半, 未夠3%

點解低水咁多

咁去加大加雞翼啦

你睇下冰冰

如果收市升3%我真係跪係到

手上冇貨,唔知點做好

你仲有50k都可以慢慢追, 我20k好難玩

成間炒起佢

咁你應該現價入牛啦!

66都唔錯

開個戒賭group

升幾多??

你又叫我淨係信一半

痴撚線 港股廢到 好消息我都想沽9佢

無啦無水位

係咁架啦

嘩宜家先發現美團

原來你果隻唔係put黎架？

W底頸線反抽爆上

0.1%不如唔好升 好在見佢升唔上止左炸

個市升隻美臀又跌
想點呀!!!!
不過唔緊要$50鐵底係唔會穿架

好 好想有人可以圍爐

再唔升呀爺又跳水

之前有人開過架喇

我之前有put, 不過尋日夾左成百格太刺激頂唔順無玩

你老婆最正

想put 388

爺爺都醒，港女你跌乜？

會唔會又轉燈

就黎返家鄉

快轉

個市要再落，就要升

應該係想248期結... 同尋日一樣位

點解唔聽我講開市乜都唔理入左熊先

港女中咗時間停止器？

好驚我要夾100格

牛牛

點解你地覺得會升既?

-100點

X2

人地講落係低過240 你講嘅落係幾十點

因為要結算

248都上唔到

突然唔蟹

你唔洗驚啦

不過個隻我差唔多400幾 格水位，都係賺少100 格姐

trump 仔唔算利好咩

你太遲了

等運到

你唔係男人嚟個咩點做富婆

屌 唔撚玩住

美䐁有隻價內

聽日大陸公佈製造業數據阿

我尋日先買，冇水位

港女落緊樓梯

布神食左牛未？

聽日同你刷靚個數據

蟹100格變蟹剩5格

阿爺回啦

外圍冇事 唉 想牛又唔敢牛 就跳樓

好喇喎港女...

穩贏既買乜都一樣

248打緊交

見測大戶係做緊好倉

記住
唔洗日日落注的

最疑惑係咁多好消息 港股都係連250都上唔返 驚左大戶唔玩住

請問點目測？洗上洗落？

再咁搞法邊有人會想玩港女 又比爺閪撚又比大户撚

手痕put左
1分鐘

夾下先啦， 你慌佢會升返上70 蚊，個市要跌佢走唔甩，頂唔順咪減下注碼

牛佢老母

好似我咁
得閒畫下圖都好過癮

呢兩日都睇中極限，但唔敢入 睇住爆升
明明肯入就追返晒條數... 唉

你有冇數要追先

All in 69084 了 祝我好運

其實好細注

又要轉返燈

結完先比上

幾點結？

唔撚驚啦咁

平左倉仲好驚呀 點算
仲手震 流鼻水 心跳得好快
我已經不停搓個心口仲係跳得好快

係咁，我之前輸左獲甘之後，好多時都做唔到決定，成日諗會唔會錯，會唔會又輸 結果今日隻牛由佢0.021升到0.051

今日，聽日

我幫你搓下啦咁

贏定輸先

same 依家乜都唔敢入

叫埋其他巴打一齊幫手搓心口

岩岩先見你話-1

極限睇中冇買係好正常嘅事... 所以模擬倉發達

唔怕啦，有買貴無買錯

有咩番號跟進

主力hsi 700牛

想下之嘛
男人之幻想空間係無限o既

QQ都牛

入隻遠牛

咁入期囉

將軍敢問如何睇盤?

又插

入完又夾我三格 我屌你老母

業續前炒起佢，再插

一大棍

五格先啱 屌

信心不足 明明見到三角型向下無入

笑到hihi

7格

升果百零點就引曬d人買牛

冇問題 我而家出去放風

今日錯撚曬

針duck

冇咩方向添

爸打今日好似被夾到hihi

一分鐘可以贏幾多

2點棍落

10格

12格

係-1左呀

可以，今日要企係24765收，如果有24955，更好

我都夾6 格

恆指唔彈高D比人沽感覺不如去做NQ了
但係好似又好大阻力要阿爺出大招
388似會繼續落地獄

平時長期低血壓 低到上80下60
Trade完變番正常血壓

入左牛啦已經？

你有左

Cls

恭喜

個人仲震緊
本身個策略係bb底先平倉
但個心跳得太快 透唔到氣 就平左

我trade完 160 100

仲有醫療功效

我都係. 好心痛

有左啲咩

一入牛就夾

我骨肉

報告大佬，我咩都無做

心跳98笑左

我平時血壓太低
上次剝牙話我血壓咁低唔俾我剝牙
我話一直都咁低 佢先俾我剝

布兄，388put要唔要走？

我都無
差D訓著

你咁funny嘅

宜家又去返午市前個位，想妹到收市？好賤啊

平時80左右咋

睇下今日上證肯唔肯拉上2593 肯既，聽日再爆多棍

一早走左半

2點棍上定落呢

同時間上證又升緊1%開外

屌 我流晒鼻水囉
平時都唔會咁架

PUT要，388 熊就減大半，留貨尾就夠

吉倉等位沽

都話左等落bb底啦
我咁驚做乜7姐

落bb

陰跌緊

仆街美團快撚D升!

聽日仲有得爆咩 今晚美國咁多野出 仲要fb業績

謝謝

5分鐘bb底呀

港女想點...

唔好落阿
始終都生命黎

fb gg

爺西肯領升未 港女等緊你呀

同問，facebook一衰，老美分分鍾又跌幾百

又要等3點棍

奈奈要落左個BB

一PUT不留等反彈

假升真跌

美期彈少左

斬唔斬牛好

比個玻璃樽我

5分鐘bb底呀
屌
執少成百點

大大條奈奈鼻涕

算啦我都無加沽

如果我咁畫圖去出入市 係咪要針

跟升唔跟跌

啱啱追返熊算

大大棍 真係要呢兩日埋完單先有真方向

做咩落左我地個骨肉

高位又落返咁多 玩撚完, 要針了

通常我平完倉 都會跌多2，3百點
我都慣架啦

我大概$52個位入
而家還好

24950都唔沽係咩意思

咁我無錢養呀嘛
我都唔想架

我都無

俾我估中係你條癲佬講

琴日好好機會加PUT

減半，我睇會指數有一波反彈

又養蟹牛

我都係

中證監撤回維穩聲明，彈出彈入想點撚樣？

期貨死都唔跌

上證唔差，仲係開市價上

新玩法黎
玩撚哂真係

CLS

有無新聞link黎睇睇

很想call

唱唱下歌又deep v

唉
16格

你地會唔會過夜？

唔好唱了
唔想deep

suger grandfa係邊

搵人捉走個癲佬肥恩入青山先

落緊啦落緊啦

今日話之爺閪升幾多 香港班大户唔比升就唔比升

成個市比你搞灣晒

有料

求圖

比你電話我嗲下你睇睇受唔受

人黎，同我迫佢唱！爺爺話要升住期結

輸撚到傻

我係男，我都想

好想痴埋SOF 到

左一巴右一巴 好爽

一係你跌多200點先啦

十萬應該講少左好多

女醫生

入少少牛試下先

睇住反彈先 動作多反而被夾
博佢抽番上25000～25200 再沽

男醫生岩你

我唔貪心 3萬夠

台灣女牙醫

我通常都係幾格就忍唔住食

咁似我嘅

食少10格熊

屌你老母港交所仲綠燈緊，係咪痴撚線呀

至少24650

無力升啦

未見DL呀

收到

呢到個個清都月入至少過百萬
十萬咁少都拎出黎講

今日又表演山谷開熊，山頂開牛

你不如冷靜下先

我沒

尋日港女唔跟跌, 今日唔跟升, 其實拉均差唔多啫

好快月輸過十萬

下次彈聲

好唔對路

淨係肥仔今個月都6個零啦
我地呢啲窮人要返工對沖

彈 彈黎+茹

你都唔知幾多百萬添啦

無係山底開算好啦

香港淡友好野

我都沒

呢度咁多財經KOL
大芋一個溝哂d女

我係山頂開牛

好好野

人民幣跌到咁 但上證又會升

山腰

我連正數都未試過

零和遊戲
正恩拎晒你地啲錢
追本既快啲搵佢

彈啦彈啦

屌佢老味，係跌就爽手啦，等我輸得心服口服

又係入牛出事

上返248先
行完旗未

搵晴巴啦

屌米美團快D彈

次次買牛都 Hi 野

一睇個成交就知某隊黎過玩喇

上次入豬左30個

真係難怪白龍兄話點解咁都有人輸錢

我已經唔係山頂買，見左回左d, 點知都係中招

我都十萬一個月，點解無女痴埋黎

我得十萬 Yen 一個月

啲女唔知掛

一入牛走熊就跌
以後跟我買得喇屌

琴日0.6加 今日全走

呢獲真操控股市

臀臀痴住 50.55 做咩鬼 就黎變橫線喇

夜晚出去玩下
揸架靚車
大把女
利申:處男

放學

菊花係處

又要等爆邊

咁又係，我都著得幾撚寒酸

唔係u記就係h&m

又成日披頭散髮唔gel頭

訓醒開倉

而家仲學緊車，月尾考

希望唔好肥啦

利申：處女
今日係處

賣埋佢

臭

又有三角形
爆上定爆落

隻牛都唔知走唔走好。。

師父style

我著開幾十蚊淘寶衫

扇型降軌沽得？

訓著

識野
我都淘寶TEE黎著

咁啱嘅，我都係

*破線型上升軌

師傅style似乞衣

+1輸緊

人靚着咩都靚㗎啦

引牛型撚人軌
吉得

連埋運費貴過我件u記tee

又出三角？

話左$50係超級無敵負離子外太空重金屬鑙石能量底
係唔會穿架

悶到

又似圓底
睇完書樣樣圖都人人

食左2格牛走左

請善用集運

我買親都包郵
跟住我返大陸拎 代收費都慳返

你地全部都有份！

官方集運最平都三十蚊

不如俾我啦，我都係想追22個之嘛

你的樣子如何

個市真係好悶

不就13人仔第1kg 當你買幾件 除返開先幾蚊

郁都唔郁下

姐係你贏緊喎

一年少於30日係處

留番今晚玩

直到4點完場

我覺得男仔個樣唔重要
我會身高同錢行先
唔係樣衰得好離地就ok

又跌返咁多想點??

完全唔跟上證

一年都無30日性生活呀

月入十萬 yen , 考唔考慮

屌奶星 原來美豚put係最高位入 難怪仲蟹緊

無野可以影響港女

港女想點撚樣...

我d牛

屌米

張+1坐緊成百點

我d牛無啦無啦

再入過！

仲少錢過我
點考慮

好彩三角形冇入牛

玩撚完

Free fall ?

free fall

爆落

我諗對我行先，唔好太窮就ok，不過樣要順眼

突然唔蟹了

港女呢兩日真係咩都唔跟....

要升都殺左25500肥牛先啦

cls, 期結大哂

屌, 比佢震走左我一半Q PUT

咩都唔做係最好

屌, 真係平完倉跌多200點

又衝落去收貨

期結大撚晒

乜唔係今日中午期結咩? 點解會升完又落返??

我唔蟹了！

尋日跟上證
今日跟美女

屌痴撚線388仲綠緊

買咩輸咩, CLS

我刀唔蟹

終極1跌先升？

巴打發生咩事呀喂

其實我都唔需要太有錢
有錢過我屋企就得
身高有米8就夠
樣就真係唔重要

係 今日痴撚線

香港呢個西市真係

我就比你夾 ig仲有萬五蚊 玩細期 夠膽就夾晒佢

今日做乜9

沽撚到驚

咁易玩都蟹到就應該退出股壇
返去做定期收息啦
而家中信做緊3.8% p.a. 三個月

拉左隻1299落去

求其入D野
有賺就放啦

又話期結夾升既

放曬1299 PUT佢就同我開車

咪係, 清晒倉等升

deep V再deep A.....痴撚線...美股都係deep V姐....

仆街今次托到2點就收工

結完啦
而家睇下個月啦

有無米8師兄係到!!!

屌今日白做，249冇放到牛，宜家走晒重要輸幾十

蚊定個

期結托完 打回原形
救得一個得一個果條友說好的平保爆升呢?

期結上晝完左重係咁既既

串到 我放一年下年升一倍

發覺財演出黎FAKE晒老散

就快到5仔

高大好有安全感

外圍咩事都冇

蚊

聽日熊軍大師公重要有戲上 無啦無啦

聽日高開

keep

好耐無行過單邊市啦，撚狗撚死

好在今日0 操作

以前好憎肥仔
但人大左, 又無咁討厭

幾十萬呀屌

貼住個day low加注

冧到落尾

你走啦

頭先聽收音機講話侵侵如果同習習見面傾唔埋LAN
就加關稅
好似係

248尾開左熊，諗緊食唔食定留過夜
睇小時k好似仲有排跌。。。

差2cm受唔受

Strong Hold 到下年佛誕

有

但無錢

溝左恆牛博一博

刷個新DL俾我啦

又free fall

美團put就到價內

高水104

落地獄

ok

高水100有多喎
牛加唔加？

加咩

係咪入得牛

布布加咩?

地中海

真定假 想追數仲差三成

想3點後跌300點??

我見好多FD都轉晒口味, 鍾意有肚腩既男人

啲人仲係唔睇下月期

咪笑喇 好慘㗎

跌咩

但牛過的話如果今晚fb業績同聽日大陸數據一差就會食屎

呀 係喎屌
唔記得左

俾D力！！

facebook 業績好得去邊

男人咩時候都係鍾意18-22波大靚女
但女人好似會不停變

253熊幾時先好食...

去牛牛ADD 哂兩個就唔會唔記得

真係好on9 ,個零鐘跌左300點

係既大佬

24703 平左張淡倉表示sad

24834PUT左 但1分鐘平左
可唔可以唔好再跌呀

廢市

跌多D

信念！今日肯定見返248！

CALL得未

爆硬

見返245啦

期結都咁大貪真係輸撚死你

QQ有毒

美人去到 6.97 , 係咪已經對股市無影響

呢個真

罰款唔計

Choi 個你呀

恆指道指今晚齊齊試240

大戶造市都幾明顯

穿左246

平保仲 put唔 put啊

好呀好呀。夾死我啦

1 min條降軌有冇咁靚

圖太郎走左牛未

好彩食完飯見唔對路走哂好倉.

但唔記得加沽

幾時又彈番俾我加沽啊

高水百幾點

聽日劍指3萬?

直落 痴鳩線 點樣直升之後又直落呀 搵人拉咗啲大戶佢啦

等佢大彈先加

第1次睇期結？

人手畫咁

唔通殺完245先上

三點升得

咁狼

條友真係燈到仆街......

支持

圖太朗好燈

佢賺左錢啦

係囉...都on99

比啲信念自己 唔會嘅

升返啦 無事啦

一棍

扑暈自己先

其實6腹肌吸唔吸引倒啲女，發覺啲女昅啲肌肉佬既時候E娃鬼叫咁，但係一旦有6腹人追佢地就SAY NO

成件事錯撚曬

+1

你又有6腹肌?

其實唔難

白大大，你去左邊
無你我唔敢行動呀

圖

香港淡友好野~
真好野~
香港淡友好勁~
係好勁~
我係大淡友~
無敵大淡友~
佢係大淡淡~

哎呀哎呀

過夜熊今日零操作

ER....我就無特別鍾意肌肉喔
有無都無所謂
排骨就唔好啦
唔鍾意人地瘦過我

加字幕

me 2

所以我唔買正股

好難瘦過你

你地搞啦
我唔識

分2舊俾我啦

屌你老尾 好彩set低幾格入, 夾都係幾格

對唔住呂布我又燈

瘦撚有腹肌就收一收埋先 大隻有腹肌先
利申 巴

不過其實應該今朝走一轉之後等升再入

真係有聲

唔夠高 勉強合格
我都17幾啦

?

牛熊輪都係號碼

新開隻牛有5格

我係大淡友~~~~~~~~~
大淡友
佢係大淡淡~
哇！嗚呀！
頂你個肺

牛牛要飛了
但無入

我都無買牛熊啦
輪都暫時未買過

DOW 又作反拉升

大戶質低個指數買期指, 可恥

go go go 俾人夾左好耐

低位鳩入隻q call都3格

唉, 仲諗住破下前底

肛交所好硬

吊 山底無溝貨 熊市買牛無動力

65833

爽呀

上車啦仲望

過埋聽日先再掂牛熊

肯撚左成村人又狗沖去買字花

一陣又要布布比膠袋

膠袋係咩意思

24508自動止蝕, 我246開

痴線佬245

走左700 put
大家加油

開佐港女+1
老美-1
兩邊夾

388熊又開車

有預感美帝今晚爆升...

咁都夾

走半, 夾上番25x, 可以夾到215-218

報復式反彈 轟轟轟

我港女+1都夾緊

咁多人牛 好撚驚.....次次一齊心就出事

正常夜期時段做

祭品熊 上呀

但而家相反
喺日市做
點解會咁

QQ 又沉底

日頭睇美期冇乜意思 成日deep V deep A

歐洲 美期 上證都做好

我牛你熊 贏左對分

諗起琴晚就... 照牛過

純粹尋晚個棍好恐怖姐...

大佬你有女架喇

平保仲入唔入得 put

我怕fb 收皮

美股爆升重點質低

9up

wait 74-76

引熊定引牛呀 好亂呀!!

哇
頂你個肺

即係今日唔正常

仲揸緊388熊+國指牛

700而家call唔call好

十手牛過 大家睇路

忍痛cut loss

Gun!打哂都三千幾啫

牛過, 但注碼要細, 企穩先好加注, 個圖唔夠靚

高水咁多

都跌左咁耐 爆番日啦

牛軍撤退 !!

我已經回哂星期五豬嗰啲，個人心情都輕鬆哂

睇下點 我唔係次次都燈囉

巴打你個朵已經好響

果幾日豬 我都仲差6k先追返

信念

番工無玩啦
得閒見佢升跌得多咪買對家

你要大手先燈 小注唔夠力

慢慢嚟啦，我都未回哂，只係回輸最多嗰日

真係訓著左

美團開緊跌跌車

今個月玩黎玩去都係贏得一皮到

都未到52週低，車程仲有排

咁我決定10手玩到發達

齊齊sh

爺爺托完之後入熊，成功回返今日豬果d，好感動，以後睇清楚先入市

呢隻嘢真係前兩日猛咁夾都未驚過 唯一揼春係忙到冇時間加沽

係，無加注真係蠢左

又岀三角形？

跟JELLY姐啦
佢識得溝貨

信布神 50手恆call過

你咁撚樣畫畫 你碌鳩都係三角形啦

今晚美股股joy

笑撚左

我溝女咋

用電話畫呀嘛
自己加啲想像拗返直條線喇

1001

幾時溝下我姐, 我空虛寂寞呀, BB